終極大冧市已經開始

疫情過咗d剛需呢？

今朝 CLICK 恒生/中銀估價，跌左

利申：淡友

天真

講左幾多年

無十年都講左八年

用估價 仲壓唔壓到價呢？

共產黨強制抄家就會

睇業主係咪急放

正股驚閪

咪燈 DJI 年尾會升到四萬點

哦😯

我09年等到而家終於跌喇！
利申：淡友

高過估價你都唔會買啦

Ccl 跌穿180